政府教你如何「撤銷選民登記」

官方教學

(Chi).pdf

對不起，我們找不到你要的網頁。

點解要撤銷，撤銷咪即係幫緊港共

撤銷就on9

應該鼓勵人登記投白或廢票

斷左link

戇鳩先會支持個咁嘅“選舉”制度，擺明欽點嘅“選舉”你參加埋我果份，我一定係杯葛唔會俾投票率佢打飛機

柒婆都不撒回

跟佢不撒

見中共剩係防投白票就知邊樣做法到肉啲

點睇一啲講法話要專登去投白票個effort係大過唔投票

你頭乜票都好，即係你認同佢個投票制度，唔係你去投票做乜，投完係乜result就後話，我就一定唔會認同

我仲未諗得通, 叫人一齊做一樣合法/最少無違法的野點解會變左唔合法

既然咁危險, 不如好似有線咁cut撚咗佢算數,
一個唔該, 果日唔記得去投就坐3年, 好唔抵

廢事比人話閣下不投票、投白票或廢票的舉動已構成煽惑他人不投票、投白票或廢票，
。

如果鍾樹根選一定支持

其實佢要鳩讀個結果係實有辦法
但投白票嘅意向係清晰過唔投
唔投始終有較多可能性
無啱心水人選，競爭細，諸如此類

或者唔好吓吓用"endorse"去諗
我交稅 但都唔等如我係支持政府

取消登記 > 罷投 > 廢票/白票

學你話齋結果係由佢定，你投乜票最後佢都可以話你投邊個，我寧願俾世界各地見到香港票站無人投票但係佢哋公佈幾百萬人投，都唔想俾人見到票站人山人海然後邊個邊個高票當選，你有出現，佢哋就屈得順理成章，無人出現起碼可以俾其他人睇到佢屈

知唔知自己講緊咩

唔會取消

推低佢個投票率

你去投, 咪推高投票率囉

豬閪

如果假設玩埋假票嘅話就係另一個層次了

投白票唔會犯法

無錯
政府最驚你唔參與

政府會公佈個撤銷率？

廢票/白票都都唔玩

班ON９仲J緊投白票「表態」當行動左
表態打飛機有用就唔會搞到今時今日咁啦
根本就係「階段性勝制」邏輯，有班香港人仲未戒得甩
不過班ON９係坐撚住左個腦，真係無計

唔參與
唔投票
唔取消

唔洗理, 睇人數架嘛

唔投票 - 政府會解釋為香港人覺得安定所以冇意慾投票
投廢票 - 政府解釋唔到點解得票率會少過廢票率

點解要撤？

取消選民登記都係變相推高投票率喎

最正確做法
廢票白票都無撚用

罷投

既然覺得投票率係假 咁點解要取消

因為到時你唔覺意投咗白票廢票要坐監

你仲投黎做乜
咁佢咪話參與度好高

樓上條友講咩？完全封鎖左

最好就乜都唔使做

我唔贊成取消選民資格
個base 細咗投票率會高咗

同支那啲投票一樣
一定要出席 全體贊成

取消登記=幫政府推高投票率

因為你唔投，佢可以做票，種票。 一定要投，希望你投時唔好眼花，手震，印左個吊字出黎。 癈票要員工驗同証實係嚴重影響點票流情， 不得民心！

唔投票低投票率原來唔算係「表態」

投票率低 可以講國民教育程度低
但白票率高 就無得賴 正正反映候選人不能代表民意

大家咩睇法都好 最差一定係取消選民登記
唔該大家好好諗下

睇返樓上我個reply,
tldr就係你地衝晒出去佢先可以輕鬆做票，無人去票站根本無得佢做

帶風向
唔投/白廢就得唔洗搞咁多野
陣間做選民又話要簽乜乜乜

個個都好似係咁用「政府解釋唔到」打飛機既話
我真係恭喜你呀
香港人又「階段性勝利」了
香港又換來一年既穩定了

根本香港人個心就唔應該再繼續著眼於選舉
越多人投入，維穩更容易，完。

政府解唔解釋到都唔會少一忽肉架柒碌

起碼都玩埋依次假選舉先

佢洗撚解釋咩 唔同你講有幾多廢票都仲得啦

2021年仲跟熱狗果套白票論
幫人地提高個選舉投票率
你真係訓左唔知幾多年

正確
其實唔投咩都唔做就可以拉低投票率

講到打飛機邊有人夠你叻呀
咩都俾你睇穿曬啦

我唔認同投票=認同制度
你去投票係運用你嘅選舉權
你去投票endorse 嘅係個result 唔係個制度
佢俾夠10個option 你，10個都唔啱心水
「揀唔落」係你嘅選項
你endorse 嘅係你嘅選擇呀

搞咁多嘢
我咩都唔做
到投票日去吃喝玩樂唔好？

垃圾post，但有創意

佢要做票種票點都做到架啦 仲晒時間參加個冇認受性嘅選舉投白票？你以為白票完其他國家睇到會幫手？定以為白票完唔會再有建制？

與其幫政府推高投票率我慳返啲時間做其他嘢好過

如果唔會少一忽肉, 咁點解政府要立法唔俾人搞白/廢票活動?

大家可以討論下究竟係唔投票好定投白/廢票好, 一句做咗都冇用好明顯說服唔到我!

其實今次要佢投票率破新低先得

實名同話比政府知你立場？
幫手推高投票率？

弱智?

撤銷一樣推高投票率
選民少左佢個比例咪大左囉

如果改埋點票制度就可能唔會知有幾多廢票

其實一直都係得港共係咁提白票廢票
最有效最低成本一定係唔投拖低投票率

我有時係到諗唔比人投白票係咪驚個投票率會唔小心高過100%

你on99,政府唔想人投廢票，咁我更加要入去投廢票

各施各法啦
根本你點做佢都會話參與率好高
個數字任佢spin

取消登記選民嘅話 佢就會話投票人數佔選民比例高
登記選民唔投票嘅話 佢就話選民數字仍然好高
投白票就話多人投票

第一個post條link真係死架

但係根據佢嘅演繹，只要你話咗畀人知投白票都係犯法喎

高投票率但大量廢票

癈票係要每張驗，比晒大家睇先作準。 係一個公平公正選舉。

都係果句
政府最驚你唔參與

不過選舉已經係唔值得香港繼續投入既活動
所以我都唔係好CARE其他人係投白定廢
WFC

冇人話有用呀
同共產黨鬥氣咋嘛
佢話唔比投白票你就唔投，你都幾聽話

點解要撤銷？我地就係唔撤銷又唔撚投票，拖低佢投票率！

大家自己識投，唔洗撤銷

BTW而家話「公開叫人唔好投票」都係犯法喎
咁你又點解釋

取消咗點樣投廢票/白票

你覺唔覺得自己好撚矛盾？
既然你覺得政府會造假，咁你投白/廢咪一樣可以造假
反正依家冇晒民主派候選人，冇人可以監票，你又唔會知其他選民投咗咩，佢喺票箱做咩手腳都冇人知，如果到時結果得好少白票，你都好難攞到證據證明政府有造假
反而投票率你可以從票站人流計得出有冇造假，唔通全日拍烏蠅佢吹到話有幾百萬票咩？

最後出嚟個結果只會見到邊個邊個高票當選，電視新聞影片大事報道市民熱烈投票，完全無提廢票，你估個選舉third party負責咩，所以我寧願無人去票站，個個票站冷清先俾人知係做票

嚟緊一車車14億大灣區人投票，使驚你個base

我明，但我會去係張票度寫野

要登記 之後唔投 推低投票率

而家話公開叫人唔好投票犯法喎

鬥氣定「階段性勝利」

投白票咁撚型啊 政府笑你班傻閪幫手拉高投票咋

銀包作袋張光時卡都話煽動 你話呢

帶風向ja佢哋

【散開去】任何人在選舉期間內藉公開活動煽惑他人不投票，即屬干犯非法行為，最高刑罰可判囚3年！！！！！

你以為取消到？小心有人代你投

咁你都要驚？

On9 post
拉

入去投=推高投票率

我投
但你地千祈唔好

點解要撤銷拉高佢投票率 你都on9 乜撚都唔做or 投白票就最好

港共：唔去投票係犯法喎

唔登咪得

「一般地方選區選民如欲今年投票，必須於5月2日前登記，已登記的選民亦要重新登記。」

點解政府會出聲吊投白票，怎知要立法去管 但又唔吊低投票率？ 自己諗。

樓主應該係pr黎
開post叫人撤登記，又pin投白票。
唔投拉底投票率又話有14億人落黎投

係我錯，一時諗唔通

咁搵POPO黎拉我囉

……De-registration(Chi).pdf

撤銷嚟做咩呀

未登記嘅快啲登記 整大d個分母
之後唔投啦

做乜9
選舉 who fucking care

拉

垃圾制度
Who fucking cares

洗鬼咩
唔投就係啦

咩票我都唔會去晒時間投
如果推到個個人都去投個代表唔到我地聲音既選舉 搞到好似前年區選要一早起身排幾個鐘
我係屋企訓下唔好？
用下腦啦

去投白票同廢票，係突顯選民對呢個選舉幾不滿
唔去投票，唔去劃名，點知會唔會對家代你投？
高投票率，高白票同廢票比例，親共派低得票率
呢個景象唔好睇咩？

咁你仲叫人晒時間去理個垃圾選舉？

唔撤唔投

之前仲有一班ON9話政府係6月重新要大家登記做選民

problem solved

是但啦你唔去投有冇登記都幫你自動投㗎啦

投黎都哂氣
一般來講撚有人記得廢票/白票率咩

你係一個唔公平公正既投票裡面期望佢會公平公正驗票真係笑左
同埋你廢票兩眼睇完，有咩好爭議

撒銷咗 我張票比人拎咗去種票咪超級大傻仔？

我一句講晒，唔撚會再投，由得個on9政府自己玩呢個遊戲，投唔投你地自己決定

投票站拍烏蠅 佢點做票啊？ 我就係屋企訓下喇

所以咪咩都唔好做
做多d運動，強身健體仲好啦

投票率高，但得幾萬張票？你估佢真係唔使點票呀？

低投票率未姐話市民已經唔再介意邊個做囉。。

而家係要令選舉無認受性
俾外國睇香港係無民主選舉
仲要取消選民比率係咩居心

真
冇登記過

上面咪寫咗囉，唔投票政府可以話香港人生活安定投票意慾減！

我有選民資格，我鍾意就入去投下票寫大字

唔鍾意就唔去，投票率會降低，清楚未

港共反對既野，去做就o岩架啦

唔 好 投 白 票 呀

肯定唔會拍烏蠅 大把藍絲

未諗通就唔好出聲啦
見你出自好心 屌你少d啦

大家屌之前諗清楚先

尷尬

你on99,政府唔想人投廢票，咁我更加要入去投廢票 x 2

唔投唔得咩? 唔洗返工咩

幫你寫好d

【散開去】任何人在選舉期間內藉公開活動煽惑他人不投票、白票、廢票，即屬干犯非法行為，最高刑罰可判囚3年！！！！！

你連登記選民都唔係姐係你連統計數字都無
已登記選民幾多％的投票率入面無你

當然，你可以話人地全數造假，早日適應支那票都無的生活。

我完全唔理解唔到點解啲人會話投白票廢票係幫緊個政府endorse個選舉。

你估佢唔使公佈當選人有幾多票呀？到當日排曬長龍，結果當選得一萬幾千票。會冇人睇得出因為廢票多？

再者如果佢公佈咗當選得票，咁重點樣拎個投票率嚟j呀？

當然,如果你講到港共要夾硬將你啲廢票換成有效票就另計囉。

我淨係知道政府驚白票驚到要立法,所以我一定投白票

拍烏蠅唔代表冇種票㗎，
你瞓你既事啦，
我費事我個名比人一早劃咗代投票

我只會入去投廢票 做乜要撤

無得刪post

拉啦

總之唔好投白票
白票會俾人做手腳

高投票率下既高廢票率係最反映當今民情既結果

on99

師兄心水清

唔投票代表公民對政治參與度低
取消選民登記就推高個base
投白票/廢票又代表你認同呢個選舉制度
但我投得白票/廢票就代表呢班候選人並不能代表自己
我呢一刻自己覺得仲可以投票點解唔投 遲啲可能投都無得投 不過我好open mind或者某啲原因改變我呢一刻既諗法

再講大家都係成年人 有腦思考 唔係好似啲廢老咁人地叫你投邊個就投邊個 要用咩方式去表達係自己決定 可以點比人煽動？ 既然咁唔相信選民思考能力咁不如唔好選啦 好似支那咁剩係搵一班人圍威喂是但搵個垃圾出嚟做代表咪算囉

選民資格係我地自古以來就有嘅權利點解要取消？
又無話有資格就一定要投